睇緊觀塘直播

睇來班popo係觀塘真係無晒人手
得十幾丁友個鬼佬都要上埋場
有d連防暴裝都無著既cid來
等好耐先有增緩車來
家下班popo要每個站守住又要主要幹道
中環旺角九龍塘又大混亂就算有假武警扮popo調動力都好困難
星期1~5返工返學想射tg都畏手畏尾
拖多幾日一係出老解武警，popo頂唔倒耐

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

漏左講星期1~5連關站依招牌都無作用
黨鐵要盡快開返個站要港豬返工返學
星期6日班港豬唔出街就話避倒
星期1~5就算你係藍絲廢老返工返學如tg放題
都要無差別食tg，一係你就嘎返工返學到時食得多tg藍都變深黃
1~5個春代中春代